100手牛過，跟左呂布睇29600，嘻嘻

呢獲仲唔發過豬頭

唉仆街la
唔好貼倉plz

咁驚做咩
跟呂布都驚？

鳩蛇

285

29600

呂布唔係睇三幻咩

打杖都買牛 痴9線

第一季29600
佢開post講

做淡慘過做雞

thanks😘

累積升幅已大，中東政局不穩，小心為上

驚閪咩
惡意沽空
公安國安落黎拉鳩你呀

[亮劍] 中國推遲簽署貿易協議

利申 牛過

一睇就知fake news啦
Ig假期都無郁
無野阻到港女升
除左阿爺出聲唔比升
邊個沽邊個要斬頭